海港城宣佈會比狗入!!!!!

海港城對有關商場門外告示，重申以下幾點:

1. 支持警察「依法執法」，任何人必須依法辦事，支持法治。
2. 海港城多年來未嘗有阻止警員進場依法執法，將來亦是。
3. 海港城歡迎任何人守法來訪。

過去在海港城偶有罪案發生時，警方每次亦可即時進場依法執法。區內警隊與集團
旗下商場有多年緊密合作關係。 可是，在此非常時期，我們的原意被誤解，不幸地引起誤會，海港城在此致歉。
2019 年 8 月 13 日

咁大個場
如果一大班後生仔係入面玩捉
一定好正好刺激

【重要置頂】 8.18 全民和理非大行動

推

入海港城，屌你當大家狗咁撚，仆你個街。

其實俾入先係 on9
唔俾入, 市民o係裡面又安全
黑警俾實 Q 擋住左無衝突又安全
其他人照樣購物又安全

家下你俾黑警入去
你知啦黑警要入去捉人, 個場肯定會亂
而且真係有可能會混入武警公安
d 舖頭會發生咩事, 到時真係搵鬼理

之前貼嗰張，唔歡迎狗隻內進嘅告示冇咗！ 畀林柒照完肺就跪低！

今日喺海港城， 七點差不多全部鋪頭閂曬門！
商場提早九點鐘閂門，但係冇廣播

畀出唔畀入，入去要登記身份證，入商場要登記身份證！ 原因係咩，兄弟明白啦！！

門口看更話呢個門可出唔畀入
，兜咗個圈入到去，行去同一個門口，入面嘅保安話呢個門封咗唔畀出！

個保安乜都話唔知，擰歪面唔想理我哋，非常厭惡我哋， 迫於無奈， 畀咗個電話號碼叫我哋投訴打呢個 21188660

打去投訴保安部， 問點解會有咁嘅安排，答唔到， 問佢邊個搭到，你上司係邊個， 佢答依家呢度我最大， 質問完一輪，乜都答唔到。
然後射波話呢個係管業處安排，保安只係執行指示， 問佢攞管業處電話，佢畀咗另外一個差唔多一樣嘅電話號碼我 21188666，

一打去問呢度係咪管業處，佢話係 ， 質完佢一論答唔到，最後話佢係保安部， 佢話記低曬我哋嘅問題，聽日會有人覆返我哋， 開頭話係九倉管理層，後來變成客戶服務部！！

屌你老母，咁大個海港城，同條戰線隔老連咁遠，驚撚到咁樣？

最火係話畀出唔畀入，即係擺明唔歡迎示威者啦！
仆街到入商場消費，要登記身份證？ 要嚟交畀黑警呀 ？我真係大開眼界， 聞所未聞呀，屌你老母！！

官商黑警勾結！！

唔使畀面「海港城」，入商場要登記身份證！！我屌你老母！

[突發][無良商店]海港城三樓某韓系品牌無理解僱義士!!!!!!
罷買無良店!!!!!!!!!!咁對義士